Submit.php was triggered
Submit.php was triggered
Array
(
    [prompt] => hey
    [response] => Hey there! How can I help you today?

)
Submit.php was triggered
Submit.php was triggered
Array
(
    [prompt] => hey
    [response] => Hey there! How can I help you today?

)
Submit.php was triggered
Submit.php was triggered
Array
(
    [prompt] => hey gemin
    [response] => Hey there!  How can I help you today?

)
Submit.php was triggered
Submit.php was triggered
Array
(
    [prompt] => hey gemin
    [response] => Hey there!  How can I help you today?

)
Submit.php was triggered
Array
(
    [prompt] => heyyyy
    [response] => Hey there!  How can I help you today?

)
Submit.php was triggered
Submit.php was triggered
Array
(
    [prompt] => hyyyy
    [response] => Hello there!  How can I help you today?

)
Submit.php was triggered
Submit.php was triggered
Array
(
    [prompt] => hey remo
    [response] => Hey there!  How can I help you today?

)
Submit.php was triggered
Submit.php was triggered
Array
(
    [prompt] => hey
    [response] => Hey there! How can I help you today?

)
